人在墨爾本，有咩好食

日日諗食咩好難

自己煮

出去食好貴

D野好難食

聽日又要諗去邊

太平洋

旅行？wh?

旅行

Heyday

住左一年，都唔知有乜好食，我唔識欣賞brunch同coffee，偏偏mel就係最多呢兩樣野，最後變左成日搵中菜食

印象比較深既食過lygon st既意粉，city china town果間叫正斗既酒樓既燒鵝，其他已經無印象

旅行就去Victoria mkt食生蠔囉

今日食左papparich
幾好食

southbank 近victoria station 果面有間西班牙餐廳唔錯, 喺條巷入面, church 隔黎

sofia cafe

啲野抵食又好食